有無巴打放Audi a3?

大昌係咁推 d 1.4 賣 26 27 個
依家放上 28car 個批全部賣廿萬樓下

所以買2手

順便一問 第三代A3 三門二手係咪好難搵？